FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (130) 又真係無撚人開po

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻fred都未撚inform過，咁你張otw卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

15:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

16:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

17:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

馬列斯 cut走佢啦

點解近依幾次嘅1001都唔識開post

張UCL 要起馬3月13 先加點 到時應該棄左驚

開遲左梳 發現唔到

佢好似啱啱開左 但quote柒左

應該加返個1001唔開post既bin c quote

唔比過2500字搞左好耐 第一次開post 用依邊啦

手機app有2500字限制
頭先我都想開

我開左嫁 唔好bin

收到wind後晚出son
利申ff

希望今晚有一張西甲係紅卡🤤🤤

Q&A cut左佢啦
下下爆字數手機開唔到post

踢完第一輪就加啦

但大部分Q&A都有用

各位心大心細做唔做REUS 既朋友可以安心去做
應該係佢今集最後一張因為表現而出既特別卡

點解？

唔洗踢都知連加特封左頂

唔該以後回post後睇一睇自己係唔係1001
如果怕煩唔想開post就等新post先回覆
多謝合作

佢可以好似舊年沙拿咁瘋狂potm

打熱刺 兩場都仲企到既話80 萬當買個祝福

起馬嬴左第一輪戈隊就加

係咪*

reus 75就做

隨時提早收咧

75萬

再上一個post既

有80萬 但其實張野真係好勁

有無pc巴打一齊刷mls任
連親都兩三格唔想玩

咪係
一d自律性都冇
回po前睇下係咪就黎1001係咪咁難？

我都諗緊
但做完要大執個陣
要換走半隊功課前場

我怕佢 winter upgrade if 唔up potm

想問swap deal 依加出左幾多隻？

無打開sb 完全唔記得sb 都有swap deal

贏第一輪就加 但我諗就算早踢果8隊都係要等多個星期另外8隊踢完同歐霸32強完埋先會升

即係好似岩岩呢次upgrade咁要等齊人統一升

上個post有巴打叫我畀個陣佢睇
呢個就係我嗰陣
啱啱我打咗一場 輸咗1比0不過其實已經算係有進步之前即係琴晚我場場都輸五球 今日輸一兩球算係咁

呢個陣咩名堂

堆rate 87 or up 被futmas推高左

世界盃對泡狗都冇事
我相信佢今次都會大步欖過嘅

打5 defender
因為 唔想俾人炒

有冇巴打可以畀小小貼士我
應該點樣改呢個陣買咩人

呢D 陣點玩 你正正常常整個 4231 會仲好

D Chem 錯鳩晒㗎喎

第一件事轉352先啦

買哂所有coin boost未
未嘅就快d買，記住買+1000嗰d先
之後打吓單機season，逐隻逐隻換

當英超先算，換到1個英超普金full chem陣就可以去打online

上面有位巴打話用352
又有巴打話用4231
咁我應該用邊個好

4231或者4222，或者433都多人用

明明有5條綠線又刷埋loyalty
點解都交唔到？

以為自己射得好靚

睇重播原來ea幫咗手

係
多野到仆街

4231我唔多識用,你自己試試邊個好用D

最緊要砌返好d chem先，最基本砌返好1個完整嘅同聯賽普金陣
買coin boost
睇吓futbin有咩心水聯賽嘅球員
打吓單機season，逐個逐個換
砌到1個full chem普金陣就可以去打online

人地兩條同perfect link
同隊同leagaue同國家

同球會同國籍綠線？

仲窮過我

sorry巴打想問下咩係corn boost

賣鳩曬啲meta人砌愛隊

有swap lalala 踢緊cam位 整唔整明奴頂佢好 定等留水等其他sbc

因為我淨係琴日先開始玩fut

唔好再bin我啦

今晚 futmas prediction @futbin
#8
波衫no.8 ----------aouar@lyon
上季隊波排第8 ----------gueye@everton
國家fifa ranking 第8 ----------ak @dortmund @switzerland

個人覺得唔準，不過睇左3日d條件就ok準波衫no.上季排名fifa rank。大家可以參考下

咁樣 右邊是但 夠你打

出Akanji應該勁到仆街

同球會+同國籍+同聯賽=perfect link
唔同國籍+同球會/同國籍+同聯賽=strong link
雖然都係綠線
但perfect link可以頂兩條紅線

係meun度㩒r3
會有幾個list比你用ea ac嗰d coins嚟買嘢
衫褲鞋襪，慶祝動作呀嗰d

有一頁係UT嘅，會有d coin boost可以買
+200x15/+1000x15咁，姐係你嚟緊依個場數都會有額外嘅coins，起手必買嘅

你ea ac幾多lv？應該40lv倒就可以買哂
記住買+1000嗰d先

德甲Varane

自膠
以為綠線就得

lalala踢cm仲好

暫時有兩張低rating卡反面d細數ok
托里拉 同埋 德甲隻cm

推

課金把啦

我自己想佢出digine 同多仔中堅

做左佢一開頭d 目標未 有5個step

瑞士有咩choice，唔會走去出young boys個幾個掛，或者又英超咁悶?

希望要用瑞士人 琴日700入咗100隻sommer

列治xxx

做到一半好似自動比你改 好快 琴日經歷完

qs哂先蝕6k
賣返幾隻84賺返啦

我ea好似 lv 21
我啱啱買咗1000x5

跳早咗

係成個人穿透咗

重演托里拉事件
事前個個話條友傻仔
事後佢就賺大錢

瑞士好多8字頭既龍喎清
有預感會蟹

另外問，有無人賣coin or有買coin推介?，另外有無咩技巧防ban?
係咪唔好買完coin唔即刻用

記得有巴打話咁玩好有趣

有排都未踢 下個月已經可以出92啦

淘寶
0限制 唔會ban

rttf基沙文個價直插

有邊張rttf係升緊？

有幾下其實差唔多速 我諗起上星期人地隻基奧特爆開左我隻walker

telles

琴晚人地隻mertens爭頂贏左我隻godin

有無辦法可以連到 沙拿 + reus?

gundogan

隻91朗甸冇人要 換唔到94

試下賣162k

sorry 156k

我都想買隻prime朗癲 但要用rw

竟然唔係比朗甸FULL CHEM

我都試過類似 美斯食住我隻godin個身位 頂嬴埋 好神奇

我指一換就要買多隻rw
因為我用緊個陣冇左右中場/翼

諗住點砌？

等鬼佬起身先放可能好d

兩點先放？

包皮屁馬混英超搵卡雲尼定拉比奧做夾心人好
好難簡 冇錢買icon

咁快收咗coins

又出jumpo rare player pack, 係咪又可以bid 84公廁

屌我用隻普巴用成咁

又英超

at least 9隻
好似objective 5隻
sb 1隻
sbc 3隻

我隻普巴打cm都入得唔多
射波交晒比kdb

如果做最後一個任務之前比人清0 你會點？

鬼佬通常易買d
亞洲人左諗又諗

有無ching整左futmas隻德甲中場
有無食評？

total 出左9隻

做晒4個每日目標另外有冇嘢送？

今日練左成日skill move 輸哂

Thx 依家得5 隻 做哂今星期都係得8隻
好彩係想換kurzawa only

應該真係出ak

屌你老母 垃圾馬體會小組第二抽中祖 我隻基沙文跌到仆街 屌你老母

如果唔係要考試+返工 一早賣撚左先

賣哂大部分家檔，買左第四Icon啦！
就快會玩DR！多謝巴們鼓勵！

跌左30萬

Cuadrado都keep住跌

好似唔止

其實我又唔覺下體會輸硬俾祖喎

你係咪就係課左2萬個巴打

我都覺得有得打

兩敗俱傷 隻基沙文由1.3m->1.6m->1.3m->900k都冇人要

2萬單機巴

個名幾好喎

我成日係到鬧基沙文廢 但又唔想趁高賣
關係好似嫖客同雞蟲咁
厭你臭但又想繼續嫖 最後沉埋船

Rttf kim對曼聯都唔升

果陣好撚勁，十卜巴打打online

點解我課左佢一半
個陣連佢一半都無

點解無人提futmas zakaria
數值靚 3*/3* 未做嘅快啲做

2萬攞去買coin 應該砌到世界賽隊 ea 逼害

多謝

多謝巴打建議我轉番嗰陣做4231
連輸咗十幾場波 啱啱轉番個陣做4231即刻贏返

好滾動

阿仙奴對巴迪

啲隊友終於識走位
所以話custom tactics 真係好重要

咁我有時都抽到好野既
不過成日高價買低價放，蝕好多好多
最爆都係53萬買SIF雲迪積克
第一年真正玩FUT，當交學費

等futmas出曬貨有錢先入Carlos同Hierro

已做 今晚多仔ak or zuber plz

一陣有冇巴打同我打友誼賽 想知自己有咩不足

呢隻好難hybrid

睇返前3日出嘅波衫隊，3隊都係英超big 6，本身估7號留比son, 6號同8號就留返比鏝同軌，鏝冇人著6號所以會出8號根度簡，咁軌就出6號佐真奴，但一睇到根度簡已經出過if就自己推翻晒

當然你都可以話：獌係撚big 6呀

試用左幾場 無敵身位 仲要幾快下

Mk呀朗齊齊升，sms就難講

佐真奴5號喎

其實以往出過if都會出futmas

利迷又手持拜山

sorry, 原來6號係飲水哥

波叔好吾好用？

同買波買愛隊對家一樣道理
輸錢但羸波
羸錢但輸波

或者和波 又失分又輸錢

Rttf 阿古路升到爆晒廠

我淨係知你字都未識打

唔好咁啦sam gor

DR match唔到對手 屌EA老母
有無人都係咁

其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

而家仲work唔work

work

歐霸 拉素 對 西維爾

Thx

最近開始練綠燈
真係好撚勁

唔歡迎文盲

要認真練熄左條bar睇動作

唉 我隻sms

有冇蘇金寶食評

有啲想整

條綠bar 一開始就熄咗
太醜
真係跟feel同睇動作

好悶

快啲出西甲futmas

ea當西甲玩家係屎手

直接入去棄賽算啦 勝敗場得個睇字 棄賽快勁撚多

今次一定要出if美斯

西甲已經第二多啦波

咁德甲係咩

拜山做乜跌咁多 strong hold!!!!!!!

德甲...唉

8號可能係藍斯

入隻自用先

話哂都super baby 古烈治

突然間大跌 係咩事

抽籤後panic sell

買左 升硬

hi

有冇巴打想一齊玩

利記贏咪仆街

無事既

食咩Chem?

panic sell之後實升返D 等緊入LIN

Sam哥play?

呢三隻中場點砌前面

勇者

第1年就交2萬學費
呢到又有2萬單機巴，又有4千場生命鬥士巴

Lazio (ITA) v Sevilla (ESP)

我張sms 仲有冇得升

聖誕明奴打攻中食deadeye定hunter好

160k 入拜山好似都ok

入左
好撚期待

Dybala 朗哥

終於上得返d2

有冇巴打評論下 意甲轉德甲好冇
拜山打唔打到cam

冇啦 今年西維爾咁勁 9成輸

但要重新搞個陣

唔掂啦 太功課隊了

等多我2，3mins

Winter upgrade 唔係只係出張新普金既咩？
第一年玩

炒既話好似麻麻 自用都可以既
令佢跌既因素多過升喎，例如futmas出隻勁cm

德甲太功課？
純粹想用拜山 但諗唔到點入隊好

如果我有錢

西維爾盃

出新卡等於/高過if 張if會升
所以一up86-88都會升 ，90就應該唔會

西維爾好海鮮
我撐拉素贏

go？

德甲咁多勁中場 唔用用kroos

有無人已經練成driven header

D silva破左50k大關了

86升87都feel到有勁左
咁快冇得升會好失望

想問下PC既Pro Club可唔可以加入PS4既Pro Club?

你覺得呢

多咩今年 勁極都唔夠英超意甲黎咁

拉素連法蘭克福都贏唔到

我成個陣係咁 要連左閘中堅
同埋我覺得幾好用 遠射綠燈入左8成

ST90 Crespo ，仲上唔上牙朗好

姐係唔得 ?
我以為同一個server可以

歐霸live都會繼續升？

零課中美斯同icon
勵志故事

見你地吹左蘇超左閘咁耐，今晚靜靜地去清佢個SBC，第二包就中左屁馬

係咪可以收fifa19第一個負評啦

利申 我唔知入唔入到隊但係我識拎去賣，唔好屌我

會呀

猩猩=EA員工，唔計

垃圾pack都中
公平咩

快撚啲派彩開張牙朗比我

拖仔好用到傻

巴打想問下係咪每個禮拜拜一次

因為垃圾pack無期望，中果下特別興奮，BF 貨左千幾蚊夾埋都唔夠一隻屁馬值錢

阿仙奴嗰個托拉娜?

德甲淨係用拜山雲拿cam萊斯有冇方法夾到full chem

尼馬而家670k 抵唔抵玩
利申: 有potm hazard 是旦一隻7chem RW無咩人岩玩咁

又平又勁

想問下巴打們10k以內 有邊個 英超 lm rm 好用?

用緊咩chem

go

coming

係 頭post有寫埋時間

但係左右翼 始終差D

sor做咗伸手黨

Totw mata 好唔好用

第1個係正選陣，但玩落唔太順，係就係幾搶得，打sb都ok，但一打WL冇兩邊成日佔中塞死哂，set拉邊都係唔得。反而用第2個回體陣打得仲順。

諗緊轉唔轉上面個陣，有冇巴打可以比d意見？

唔打翼咪得 後防hybrid 意假

點hybird法

兩個防中都H/H係咪好易出事
但有冇咩人可以換
4231 fred+goretzka

thanks 抄考下先

後防連西甲都得

Alaba varane Ramos fb juanfran正啲

sam gor

巴打d幾？

d5

練少少基本skill move實有幫助嘅
我都係skill move熟過你咁解

Sam gor有無得加tg/psn 遲啲都想你指點下

有無巴打可以幫手刷mls mvp任

大家切磋吓姐 唔好講到指點
你加我啦

sam gor你邊度留低左大名
我都係D5浮沉 成日WL比人屌打

你逼得好快

同埋我頭先出咗2吓fail嘅rainbow
我係想出heel to heel，搞錯咗前後
唔係想串你架 驚巴打會誤會

451拜山擺st, cm位睇後防用咩，英=根度簡，西=卻奧斯，意=基迪拉，法=達斯拿

我知 因為我都會
咁你真係勁過我 串我都冇咩所謂 打機既野我好閒

我都係手控自己逼

ps4/

揾唔到個陣啱自己用

4231 lam ram都唔識切入禁區

41212 前都ok 不過唔知點解會比人㩒屌

4222 技術好過對面真係好好用 屌到對面曼聯咁

不過對面節奏快(迫搶 fastbuildup) 前後中場就好易斷

唔會串啦

係呀

試4321 左右翼會比433多切入禁區

me pc

睇完cool gaming有少少想做明奴
但又唔知佢之後會出乜聖誕卡
利申：得350k

同你打既節奏完全適應唔到 太快 冇咩時間諗
第一次打呢種對手

係咪可以被黃仔調教下

之後理論上會正啲 國籍同聯賽排名都係

大開眼界

想跟

排住隊 等被調教

LW RW當LM RM用, 影響大唔大
有時打打下想轉陣 又驚放唔啱位會廢左

隻raul冇想像中咁勁 尼馬就真係好癲

買ucl 算啦 無錢既話

chemistry

但應該會越嚟越貴？

其實唔係話好需要佢，只係為咗做而做

推推

想跟Sam哥學嘢,已add PSN
不過呢幾日都冇乜時間打

但有時一逼都比人搵到空位傳 跟住死得仲快咁

有冇辦法砌到 hazard, 包皮, 屁馬同隊

中場 KDB, Kante, Pogba, 後面西甲公廁 3角

d3以上全部都係咁快

724？

跟sam gor學野，手控逼洗唔洗R2衝埋去或者真係落腳tackle，定係就咁逼埋去俾心理壓力佢

11隻人 你都揀左9隻
點砌
唔滿chem就ok

可以 2隻 7 chem 不過都好似執唔到

中場同後面係我依家隊波遮，可以執

其實我都唔識講 都係平時點守就點守。。

我平時 L2 等人標埋黎，手控一逼人就變左標波失位

有無巴打有fut mas既 prediction

Sam gor 依家得唔得閒打場呀

yes

同fd打緊 等等我

一齊打？

有 你咩名

新手無知一問 predict futmas會出咩有咩用
預先買定?

連輸8場DR
場場好似唔識攻咁，肯定比Ea做
真心希望Ea全體員工早登極樂

隻cm尼馬

我會揀第一個陣 走咸錫 Mertens落返攻中 擺返隻正前鋒
第三個陣唯一贏係贏隻阿古路
Kdb係全能型 但你逼搶有尼恩+馬杜迪夠曬用
用大巴拿+Mertens 屈健康射仲好

Add 左 m 字頭

唔係可以點連

Sor k 字頭

多仔 對熱刺，好多人話reus傷硬

有個m字頭add我喎

估唔到咁快就完到MLS個任

加哂先啦
打得？

我諗個位巴打應該講緊 LW尼馬

得343可以兩隻lw

我想問咩叫單人線上

FUT CHAMPION下低
友誼賽季既下一頁就係

假設你冇fb alves同歐霸m朗

點呀腥？

睇黎要上D3先進步到

依家得

係，對唔住我無講清楚，岩岩下面見到另一個方法，唔該晒

有無人有futmas 個日子排名對照表

有無Halloween沙基利食評
玩crossing

原來係4-3-2-1！！ 感謝

謝謝你

Div ?

Sam哥私補

今年Futmas真係估黎都無用 嚴打炒家

未有人邀我

右閘可以揀 de marcos
carvajal lala alves valencia
左閘好似得mendy

Added

原來有，啱啱先收到

腥左
p字頭

廢金日日都炒到

係，屌Ea老母

p字頭係邊個 ？

我留tg比你？

得閒再打過 如果唔嫌SM我悶

岩岩就係想講有 fb alves同m朗，m朗擺到，連拉膠，不過alves好似真係無計

見到

Btw 我ps4

可能我玩pc 市場交易量唔夠多掛 mass bidding都好似無咩用咁

其實用少隻kdb應該可以10chem到

有冇巴打comment下依3隻邊隻好玩d，諗住買隻撚下，再蝕小小tax放出去

hagi 同deco好似好少聽人提起

Add左 S字頭

單刀加速
對面個龍出迎差唔多接實之際
對面竟然移龍去遠柱
結果直衝變空龍
笑咗出黎

Sam哥 登上神枱 好受歡迎

彈咗ea

打多場先

我重新連過上網先

If李察利臣真係仲好用過 st salah
唉 又蝕幾萬tax
利申玩433

有就仲好

眼殘落左bid 希望收錢個位係巴打

好勁，我自問都有自己試過砌攪唔掂先上黎問，你地好熟每個陣有幾多條線 唔該晒

用法甲堆普金垃圾反而升咗個division

當砌sbc

功課嗰堆人嚟嚟去去都係嗰幾個擺法

求friendly

岩岩手多多抽左2個24 rare player pack
最高84

上定下好 好難簡

巴打d幾

d4,5浮沈

上啦屌

而家add 唔好炒咁多

再推

暗黑兵法

Sam哥仲玩唔玩

你試下邀我

好波

點解fifa入邊見唔到既

好波 巴打幾勁

咪係

Sam gor 比多次psn嚟

都係簡左下 想撚細哨 唔該哂巴打

加咗

要點改善

做乜個個互片

我唔係玩慣kane依類前鋒
比唔到咩意見你

無聊

Sam哥大戰各位ching

好想join不過仲係公司

Lm星期4挑機

我今晚玩到幾點都得

猩猩呢

Dr 同wl 都好似好少撞到你
一陣玩場？加你先

O字頭打返場

你好似豪華陣

咁夜仲未放工

屌 打DR真係唔係主場唔好打
屌你用陰影場嗰D全部落地獄啦

加咗
巴打好似係d2 ？

自問防守唔算太差但真係唔識守time finishing

PR公司係冇放工呢回事

嘩，咁就10皮

移龍最基本

冇架。。都係唯有控龍

係 走場降班大法緊

加咗你

開緊

擺擂台

5格香港人都可以疾 垃圾上網唔好打啦

Ea仲叫人貨金 去淘寶買coins好過啦

一次過買鐵三角，Varane 當左拉膠bid?

Ea問題姐唔好屌對面啦

通常custom tatics會點較，除左兩閘stay back之外？

好似有9

bf 個陣30 rare都係出82 比我 想支持下都唔撚得

In 淘寶coins we trust

鬼唔知
手痕抽下姐

唔覺關ea事 對面衝埋cam睇replay

點樣為之EA幫左手
係咪屌EA屌上癮

如果你係講緊lag完speed up既話我諗個個都會有呢個問題

sif mahrez可以換邊隻 覺得冇乜特別 sif suso好似仲好用

個個約戰
想參戰

穿撚左個頭都唔叫幫？

巴打玩唔玩健康射？SIF mahrez 5星sm ，RW 左腳，仲有finesse traits， long shoot又勁，好易搵到位射 唔用健康射換包皮？

有冇d4,5巴打fry

Btw我都想比samgor調教

比你禁住屌

人哋多謝ea，你當人屌ea

健康射多 反而覺得mahrez麻麻

巴打好波 我-6健康射

負碌啫

新手求教

巴打勁
控龍好純熟，完全射唔入

用公司PS打左鋪都要遇到閪人

其實真係射得幾好
又波叔 穿小小頭都係佢動畫做得差 佢大可以整到兩個頭中間穿過
佢判定係入左

你d fake shot好癲
下下fitness好易捉

見有人用okocha 都唔錯

我唔fitness嗰吓你又咁啱冇控龍

包皮囉 PACE已經唔洗加
食MARKSMAN / FINISHER 我食前者
右腳 4*wf 你有屁馬既話入場互調

牙黃可唔可以搵日得閒同你玩下
不過我好廢

繼續走場大計

隨時

邊位巴打隊名叫 HKpolice 呀
比我入2球就無品剷人

互調即係包皮打左屁馬打右？點解既

係 原來ea幫左手 都係多謝

黑警

因為包皮右腳打左岩佢
屁馬有5*weak foot左右都得

呀黃不如開埋直播嚟比大家學嘢

中
中場巴克利轉普巴定簡好？

啱啱先輸咗場 有咩好學

錯腳打邊 推大位順腳燙
即係洛賓

而且冇用朗癲屈佢健射

Thanks 巴打。有冇邊隻正前推介？冇錢買阿朗，用過icardi同immobile都覺得麻麻地

Sam哥我係咪好廢

想問基沙文單箭頭會唔會太單薄?
打傳控 唔燒味

唔廢啦
我見你好似18先開始玩，算係咁

勁多人add我 邊個打邊個

睇錯179k 即刻buy now

打擂台

想睇你同猩猩打

搵日比我覆桌

我係C

我都想同傳說中既猩猩打場

想睇

佢仲on緊

如果未有巴打依家打嘅話，我打場sb先啦

牙SAM變左明星 個個都搶住請教

你完左場sb 之後邀你

建議sam果一場收返10k buynow 學費

輸咗場啦

咁我打場sb先

變左公廁 成班排住隊等上你

遲下執完隊波再黎過

年底之前會唔會有新卡 可以抽？ 除左totw個堆

我用開icadi
35場29球 15助

d傳波比你睇穿哂

經驗

打多場
之後食野

好 我都訓了

等等 要食合約

岩岩諗明明包皮屁馬都係右腳，miss左佢有隻5星腳

wl剩係打左8場5w 得130分而加 唔知幾時先有2000

車輪戰？

邊個巴打邀我？
我打埋場sb先

慢慢

尼恩上89謝4係咪唔係好值

有硬吹綿龍係咪唔洗做futmas 綿龍

嚟得

被屌打

我班後備勁啫

食野先

gg

等我15分鐘

有無巴打用過C朗同埋93亨利？
睇stats 牙朗好似好d,諗緊轉唔轉人好

呢篇準咩 前幾日都無中

想問有冇人場場連線都係得4格 自己已經係連住條Lan線玩

zaha gomez torreira
wass doumbia rashford
callejon zakaria firmino

中哂喎

巴打好波

到我未

愛華頓

都無貼任何野，係list out 出黎 ja ma

好

你邀我呀

未輪意甲同法甲，會咁快去番英超咩

Manolas

可唔可以岀下啲非主流聯賽

ps4有無人幫手送場線上單人，欠1場

想問下各位巴打仲可以點改個陣
而家呢個好似好bug

sif mahrez > bale

賣BALE換人

點知今日出恩尼斯達

cls

重兵守禁區頂都要輸2球健康

if salah 定 if mahrez

我都係鳩扭搵位燙

見巴打隊波2018先開，今集先玩？
如果係嘅算係咁

我完全唔識組織攻勢＋0sm
唔知係陣唔岩定set錯野
人廢就一定

今集先開始玩fifa
對上既足球驚應該係pes2009

其實葡超，荷甲都應該出d la ，等大家唔駛下下公廁隊

好正 宜家入場用 圖一 上半場搶攻 攻唔入既話 下半場再換跑狗入黎攻

如果上半場攻到 下半場換圖二 中場癲狗式截波

學識一兩招基本嘅實有幫助嘅
你見我都係唔同種類嘅fake shot+ball roll+heel to heel+iniesta move
長期fake shot踩停粒波，再即刻4星企定fake shot(scoop turn)

咁已經好勁啦

出完咪又無人做 仲要俾人屌

咁上網睇下片學sm先
見你隻隻球員 每一步都sm緊
我既選擇得 r2 或者 X

龍門有沒機會出下sbc

慣咗
學識d基本實用嘅sm絕對會進步

搓左右/前後點出
呢招搵位健康幾好

照顧下唔同人口味

至少嗰d ball roll/drag back/fake shot/iniesta move一定要識

L2+R2 ?

姐係點

拉一拉停一停轉方向

Martinez幾易拎 唔使一個鐘搞掂

iniesta move係咪要停低出?

有冇if godin食評

應該係L2+推實右菇制?

應該係 drag back, iniesta move

唔洗

都係唔係好明

普金godin
企位 高空 頂級
食完shadow 唔會下下食塵
只要唔好下下推上中場搶波就得

我講中左 真係恩尼斯達

iniesta

小白

thx

神predict

真係ak

做小白黎做sbc肥料？

84小白

84rating, 做隻黎擺都抵

Dllm
張Akanji 82要交隊85
食撚左屎呀EA

小白要84only

Akanji要85rating

真
之前用開, 真係好勁

神器 go go go

頂11~1好似全部紅色波衫 聽晚咁無Number 7 Son了

不過等熱刺果round出正面相仲正

小白 84 rating 換隻88
Akanji 85 rating換隻82

CLS 中堅pace 84

中

本身諗住今日出8號球員 一諗最出名就諗到小白
真係中左 但係做完入唔入到隊另一件事

隻AKANJI好撚勁
睇大數唔準

多蒙特82 要85sbc are you kidding me?

呢隻Akanji好野黎

做小白黎做sbc料都抵

呢招點出 咩係恩尼斯達move?

痴線

幾時先出意甲啊屌

福好似著作客

又可以skip 一日

85 但隻中堅好撚勁

尋日無做zaka應該揼緊春

係咪玩鳩德甲。。。

巴狗必做

琴晚味出左 Napoli RW

以防佢之後出隻torres無人夾
點都做左隻小白先

原全冇人理巴神

仲有維拿

睇完細數
截波出事

整隻小白做sbc會唔會貴過就咁買88

我係咪睇錯? 82人要85rate?

EA擺明專登 雖然小白88 但係唔係打機好用嘅球員
多仔隻CB好用 所以死都你85rating squad

散貨先

winter upgrade 又玩德甲做得過

依招就係iniesta move
L1+右菇推左/右

仲諗緊點玩隻zaka 點知今日出隻咁既野

小白本身50幾體力 純sup or 肥料

88 rate 最平都40k
今次真係攞黎做肥料都抵

我都O左

btw之前有巴打入左100隻sommer係咪蟹晒

卡華路係咪放得

Yes
有strong link

呢隻82幾勁

上緊

上呀
hold左好耐

出巴神把鬼

今朝跌番3k8嚇左嚇
而家

放幾多

隻小白又係做黎擺 55體力
但都係做左先

成倉都係人 快做

玩下興趣流 做下playmaker都好 練熟用佢先

小白整黎都唔會點用

點解我mon d bid都係 3800-3900成交

頂唔到半場
我疤都係做黎J算 得閒後備用

都係4400，唔係上得好多

Reddit瘋狂笑緊多仔82 sbc

咁易整 擺下都好

我試緊放4800

其實係咪淨係得我睇唔明佢勁係邊?

9萬蚊係貴左d

84rate+隻IF合理d

點解要咁樣對德甲jj

佢遲D會winter upgrade 所以唔止82

宜家先見到 解MLS 解到我燥 12場先搞掂 雖然聽日放假 但累了

聽日先打啦

聽晚大機會出son

但係有位巴打講得岩 每日號碼衫球員都係紅色色系球衣 (福仔粉紅)

discard if回返D 入左D貨

聽日刀疤?

似係 又係啲高rate唔實用既卡

bid 3900

估下聽日先

烏拉圭 Maxi gomez
阿特蘭大 Rigoni
7號 Ribery

聽晚 son belotti vecino

Futmas真係要出隻son/varane，d卡先炒得起

屌robben 上到16000 放唔切 而家跌左 :(

睇落咗格，belotti等多日

係米個sbc無咩吸引力 個市好似無咩人買貨

做卡做到破產

我覺得嘥氣，d要求無乜指向性，留返自己做d fitness card算喇。

其實就咁買隻影帝都平過做小白
除左有愛真係諗唔到原因做

咁你課返1m先

Akanji
可以換走Tah了

用小白做小白move

futmas

我要son

巴神係乜野原因出佢？
小白就8號
多仔條友因爲瑞士排名第8
睇唔透了ea
你英超都出d 85+既人
西甲就出得1個84既有撚用咩

尼斯上年排第8

尼斯法甲第8

係咪話過出過if唔出?

德甲呢幾日都叫出左D用得落既野
西甲應該係最慘

巴神係尼斯 尼斯上年排第8

聽日應該到 烏拉圭 西維爾 7號仔

如果出son 要用啲咩卡 比啲貼士

andre silva la

留啲神器等聽日算

應該要if

鳩估 Ribery + Gimenez + Joe Hart

Son應該都多人想要 起碼食你2張IF

聽日係咪出阿特蘭大 ea真係捉蟲 最應該出既gomez一早出左 如果出過if唔得 就得返Rigoni

參考琴日廢奴

想問下萬聖節卡係咪唔會回落?

德甲上年唔係比人玩
呢幾日好似ea同你講：德甲撚this is for you
然後sbc 85 rated
個人覺得真係多左少少
但隻野係用得過

遲啲會唔會好似bf 咁每個鐘都有SBC

所以我估出西維爾

德撚今年都算係咁喇
跟本冇乜邊個放得上大枱
比你90萬整隻靚仔icon仲想點

但如果佢有次序咁輪 應該要到意甲

上年德甲早期唔係有3大中場咩
好似好前期就有if Goretzka+if度利素+if vidal

sor 原來西甲未出

咦 咁如果係西維爾 烏拉圭個隻好大機會唔係西甲wo

皇馬7號 今年皇馬都有紅色衫

Joe hart係就正啦

艾拿巴囉

我多仔fans都想換，但好似唔多抵
如果要換個隻中堅，係咪最少要兩萬

Doumbia唔係西甲？

搵無紅色衫既隊好似難d

德甲本身上得大枱既中堅唔多

到我做下先
聽日估下先
7號 列貝利
烏拉圭 賓坦古亞
阿特蘭大 高美斯

gomez第1日咪出咗

第一日咪出左gomez囉

西甲隊砌恩里斯達有冇得諗😂

4500有人buy now

兩萬兩隻85都買唔到喎Ching
佢要全隊85

sor 睇漏左
仲諗住可以j下西維爾promes

係咩 咁zapata 話唒上星期入2球

Tah，Sule同bender都幾好用

ea真係捉蟲 阿根廷咁多隻係要出gomez

zapata

4k3有得buy now
冇水位賺

佢暫時出左咁多隻 無隻if過 zapata if左

純德甲陣
Cdm位放呢隻定Zaka好
同埋隻rb sbc版掂唔掂
上次揀左Gnabry

巴塞都有粉紅色
古一招

直接計埋保定侯姆斯啦
咁鬼平

定係今晚邊個入波出邊個

算啦唔換 好奢侈，幾皮野換隻82中堅

我覺得ea早就定左

後備料 d體力唔得
唔好圍住黎砌

其實唔係IF唔關入波事

唔會啦
一定一早定好哂出咩人
你睇下隻拖幾個星期都唔出if就係要留返而家出

我新玩左幾個星期，好窮
儲錢買黑金萊斯算

但其實d能力拍得住varane 睇細項我覺得唔差
不過唔玩德甲不了

好心兒登仔咪撚做低個巿
咁心急放神器做乜9
仲有咁多日sbc 怕條毛 on9

同埋小白衰腳短 應該唔好用
D施華之流

屌 個個都買呢隻野，咁撚多貨，比佢地做死
我3200入到而家都未放得出

EA

組埋卡穌拿打3cam有無得諗

RW ST仲可以換邊個？
其他位置洗唔洗再執？

體力高番d我會試下用 但55
ben yedder 70幾都完全唔夠用 仲要55

巴打隻 82 cb 等你食評

巴洛迪利又係on9
58000做得來
不如86000買到萬聖版仲好

手持70隻84 望唔到5000我係唔會放

德甲翼唔勁
焗41212
lewan werner
potm reus
sanches delaney
zakaria
前場ok
cb＋gk用埋 neuer hummels ak
仲差兩閘

跌少少叫哂春咁 真係on撚9

屌
早知做隻綿奴玩下
今日嗰啲唔啱玩
希望聽日出son

儲錢喇 西甲貧富懸殊

ea過兩日發神經轉撚左做90phy90dri玩鳩張萬神版

儲錢美斯 蘇9？

艾拉巴同甘美治囉

成班炒同一隻 一沉大家含包散

150隻神器 全部6500起價 7000buy now

巴神抵唔抵做 玩法甲雙ST夾depay 但見佢LL

唔好再係到放料啦，又比人mon po又盛
自己用下腦炒卡仲易啦

Ea仲記得有出過萬聖斯卡？

if ben 例牌

條中場玩落會唔會似慢鏡

3000入 蝕得幾多

隻reus有無食評

佢出得futmas我覺得佢會做野
ea最鍾意撚狗

岩呀，係佢地班仆街搞串party

中前場其實好勁 龍門又勁

左閘艾拿巴都算幾好 係右閘弱左d 但無理由去做果張sbc 完全唔值

首先換走Lloris 先
RW Dembele會好用d
最好賣卡華積套現
上隻IF BEN 打個cam
之後先諗小花個d

咁既後防會唔會出事
（futbin未有得放張新akanji

我講緊佢本身個3隻

隻龍換oblak都好少少
lw 多左if dembele揀
無錢promes頂住先
拉傑迪 轉返modric／futmas wass
右翼死症 唔hybrid無得搞
搶波可以放kondog if thomas 落中場

alaba都勉強
kimmich完全守唔到波

成班廢柴嚟 Fifa coins咋屌你

alaba打機我覺得幾勁

呢條中場就好似打緊baby gullit ＋ blanc ＋ kante咁

Alaba stay back 夠做 進攻就真係

今晚3隻都skip得
訓先

保定今集我永遠唔會再用

我都覺
但最驚張萬聖節版過幾日就轉數值

我成日都會咁 慣左

好後悔冇做沙夏
岩岩試隻普金勁撚到仆街

等緊廢蘭尼轉90Def

然後拎走個pace

你試多兩場先

五星skill move撚到對面傻

你試埋公廁勁個d會仆幾多次街

辛度都跳樓

咁普金都夠用

全民皆針

你玩多幾場就比佢撚

不過都係攞黎做回體隊姐

張卡嘅優點普金都有
張卡嘅缺點聖誕版都有

跌咗有冇一半

我敢肯定 每隻野都有蜜月期 呢個好應該放係第1頁

試咗場akanji勁到仆街
俾人2打1 封完一隻位可以再即刻回身後追第二隻

GODIN由46k上返65k
但suarez突然由280插落250

其實fut mas卡真係唔抵做 我都係做一張平平地白簡迪黎解下任

試多兩場先

requirements出到咁
呢隻中堅係有d野

帶頭盔先 我d6廢鳩黎 之前用開sif
主要感覺 帶波明顯係順暢左 其他方面唔敢講

不過我覺得如果唔係對reus有愛既話
80萬拎去做隻硬吹好唔抵
以後組隊都要圍住佢轉 唔入隊就蝕哂

不過隊長咁勁又咁靚仔 緊係做左先講啦

我都係reus fans 仲諗緊做唔做
88POTM已經覺得好蝕

d人估出蘇9之後要用godin做?

巴打想問下 中堅保定好用定曉武士好用？

要諗都叫自己做fans
我all in 1隻做朋友隊都要撚我偶像

其實我覺得保定冇乜野 但好多人反佢

呢兩隻係我隊功課隊主力
兩隻普金都想換做if

數值上無乜大問題
但要用過先知

終於見到有人講武士

保定未用過， 用緊UCL武士 搭 stark, 算穩陣，唔標波既過問題不大， 唯一係比人針住黎打放狗三角， 要封好位

就係見到張ucl卡好靚

保定無乜野 幾好用

感覺上年futmas D人好D

if stark jumping 會唔會好差?
其實睇返if stark 同futmas akanji 能力唔差得遠，但做akanji 貴好多

我都係因為見卡面靚，又平先試下轉
效果又唔錯

勁野黎
之前藍卡都要14萬
唔知點解張totgs可以插得咁誇張

做左巴神

Akanji composure interception 太低

普金78 ，winter upgrade 唔會加4 咁多掛

數據上好勁 整左未用

未清哂d存倉無得玩

岩岩完左個WL 又唔覺高空波有點輸過 ,可能咁岩比曉武士清晒， 見親頭波都係佢頂
叻外statk夠快可以cover 到曉武士失位

咁用咩陣？如果if ben上cam

睇數值好撚勁
除左composure同interception 低少少
但傳波好 balance agility高

落返d4玩真係撚狗咁撚

433（4）
窮撚陣
promes rodrigo dembele
ben yedder
wass kondogbia
hernandez lenglet gimenez carvajal
adan

我上次就係無諗就做左
而加覺得好唔值

所以都話呢隻唔差 細項睇幾勁
但好多人見到大數值係82就話廢

佢呢個速度同agility 應該全game最勁

composure 都唔算低 係interception真係低左d

普金右翼最勁係咪包皮 想salah換包皮好無

可唔可以搭單問個問題
用緊 Sane or 250/ werner /包皮

包皮個位成日好尷尬， 應該點set 成啱， 成日出現無空位比佢放， 試過free form / 潛入都硬係差d 咁，唔知係自己對佢期望高d 定點
效率唔係差既，但係對比起另一邊就

原先用迪布尼 羅拔臣 熱山 papa 轉 reus 就要咁

點睇？

紐亞全game最勁龍門

之前用過唔係幾掂 煲咗一排隻ddg 都幾穩陣

咩叫做回體隊

其實隻廢明奴幾勁 射波有如子彈

白簡迪真係好撚勁 本身隊波係咁 上半場勁僵唔夠踢 諗住試下用白簡落下場玩下 整完未用過 轉4231 勁撚到 守撚死對面仲反屌3比1

有啲想賣走普巴 硬係唔識用佢 拎佢舊公換隻if包皮有無得諗

二隊用黎回體力呀

笑左 85
傻既先做 買stark好過

吓？???????????
打DR一入場電腦幫我打完全無得比我控制wtf????

仲要電腦幫我打贏左

650入50隻 填番蟹咗sommer條數

做完個SBC竟然開到張 Casemiro 成個月第一次中walkout
繼續屌EA

屌你老母MLS個任真係打到燥

⼀

平民西甲隊仲有冇位要執求指教

我今日做 8場就搞掂
一開波你換隻勁既前鋒中場龍門
基本上對面無換勁龍出黎 你射中就有
買埋MLS個幾隻快既普金夠打
好多對手都係刷緊 大家啲陣都係咁上下

開曬4 個 2000pt pack 得 d 84 85

今日個 sbc 中阿古路, 有時真係覺得課黎做乜

原來係咁

你哋成班友仔唔使瞓

dc9換if ben
右翼用普金dembele仲勁
右閘就用if de marcos，勁過普金卡華積

AK喺futbin啲負皮多到

賣pogba換Kante好定keep住依家咁好啲

88冇做到依家想做
但要80萬真係課黑金先搞得掂

92k換張82cb

其實邊個係神器？

擺明撚狗啦，知你德甲缺跑狗中堅
之前果張90 Reus又係，撚到應一應

威廉卡華奴

仆街好想做 連隻futmas zakaria 但9皮真係玩野

究竟應唔應該用ak換tah 夾hummels同reus

請問UCL TOTGS Bale 係咪仲有得跌？
之前多手入咗用嚟連 kroos

我用緊if包皮 換if salah好無？

仲諗住做張德甲cb，一睇85rate 9萬幾，係咪on9

其實我懷疑佢打錯字

我諗住比多少少換西甲後防

82 卡要85rating team
on99 我玩英超隊都鄧你地唔抵

所以費綿龍88 都係要86 rating 抵玩

Futmas冇一張係畢業卡 到咁上下你都會想換走佢
孤鳩寒真係咪鬼做

咁多張得費綿龍似樣少少

都係廢過kdb

仲係一張都未整 就黎解唔到weekly任

白簡地可以頂到upgrade曬其他位再換 個人認為

跑得 守得 放冷箭都得

價錢又唔同 卡面又唔同
不如你話都係廢過icon啦

就係佢太易做
之後個啲

簡單啲 每個細項加兩點就叫好 笑撚死人咩
EA表示 錢真係易賺

拖咁平都唔整

頭一年個古沙華頂到一年 仲勁過tots Mendy

柏爾馬pack

呢啲碎料收返埋啦

唔過廿萬都唔好拎出嚟

去到24號 姐係仲有18隻機會
暫時淨係換左托仔

靚卡面就吸引到人架啦 10幾萬又唔係貴
成日拎d數據能力升幾多黎講真係無咩意思
Totw好多都升得1 2點添 有張全身相咪又係多人買
你估人人都鍾意玩公廁隊咩
你唔悶我都悶啦

一隻都未換過
好似冇邊隻吸引/抵做

7號應該係son了
希望係st

明天意甲出左唔似係正野，pass等後日好過

希望係rw

真心想知咩心態 其實卡面靚用落會勁啲？
Totw係加一兩點呀 不過保值呀 仲要tradable
但係16萬整張untradable嘅卡翻嚟 仲要加得兩點
唔值得囉 我就不了 有愛先做
留啲錢返嚟低價買KDB自用好過 用到悶又可以賣

如果係st 阿古獸一定仲有得跌

咁所有soecial卡都要買張了

人地咩心態又要你過問
不如你開個ut的正常玩法俾我跟啦

rashford好勁

客觀講 kdb係勁過明奴好多 5*腳個到差好遠

如果想執過亳門+後防, 你地會點選??? DDG / 舉手 / 25圖
好似25圖易整D????

ramos 同 ucl live kimpembe 比邊個好D

ramos

唔撚問得上乜9連登呀7頭 屌你老母
翻屋企匿埋做毒撚啦垃圾

人地打機就係為開心
想要就做架啦
點似得你仲要係到左計右計

不嬲ut有人當儲卡game玩 有人當炒卡game玩
呢隻廢奴已經算抵屌 能力幾好 價錢又唔算貴 又靚
你又要拎張雙倍價錢嘅kdb黎比較
我都想知你咩心態 人人都公廁陣功課隊先得？

因為我冇打英超冇整綿龍
我反而整左Gomez打意甲 好撚勁 幾萬蚊整 好抵屌

事實擺在眼前

所以我咪話有愛就做囉

咪又係廢過cruyff

CM位有咩好用 想要啲直傳勁 又守到下波嘅
同埋搵緊綿龍後備
Budget 30萬

交波又係高半班 啲直線吊波準好多
我兩隻都用左100場

學你既講法 ut 應該全部人都簡性價比最高既公廁陣容就最岩啦 係咪？

係

連埋後防計最易就皇馬三角
好少少就ddg ramos vvd robertson
再上就要夾icon

真係慘
我用緊eriksen睇黎要棄game了

EA真係好撚7狗

琴日有一場我上半場已經攻左10幾球, 有好多球都係近小禁區起腳, 一係就神救一係就撞拄, 有一球反擊我地波傳中, 已經係1對1門口仲有時間比我控定先射, 都射到正中間送返比個龍, 我就知呢場玩撚完

totgs eriksen好勁

揀性價比之前先比人屌完功課，不了

廢過kdb唔俾用

無可否認 費明奴係好用
佢出之前嗰日我都用緊普金版
本身我都諗過整futmas
但係在我角度而言 我個人認為唔值
加上出佢令到KDB啲人 panic sell
所以我最後選擇咗KDB
我從來無迫過任何人買KDB 或者唔好做futmas
我只不過分享對於值唔值得依個問題

Benatia同邦老師邊個好D?

狗也不屌

唔好用啦 qs

賣Kdb，整法明奴？
癲撚左呀？都唔同Lv

尋晚做咩啲if又回一回 又忍唔到手入貨

無呀 係賣普金 Firmino 換 KDB
唔講喇 又比兒登仔屌功課陣

拜山咁快升返上18-19萬

夏殺特過埋迪布尼頭

我覺得綿奴個防守同迫搶都好過kdb
當然射波係差一截

做唔做sbc都要嘈 鐘意咪做 唔鐘意咪唔做囉 理得你人姐 做咗既咪圍爐j下傾下點用 無做既就自已收聲啦

呢樣係 kdb真係唔好預佢守

加多少少買普巴

綿奴會搶到對面龍門球第一點

巴打點解咁講

Del Piero 好似都幾勁
好唔好賣左Rui Costa 換佢呢

果然鍵盤戰士就係惡啲

話時話麥佳亞好用咩 唔慢？

功課陣會比人屌

買番黎頂角球
除咗少少慢之外都幾好用架

巴打有無咩建議

佢個陣有撚排都未去到功課陣level啦下話 成日淨係識懶醒貶低人抬高自己 慳d啦

我覺得換咗RB先會好啲

成日？
笑9死我

walker?

Walker 有機會出futmas 睇定啲先
可以諗下普金華西
啱啱一開始玩 用過 好撚勁

阿古路d finishing 真係好勁，不過d passing 真係幾廢，有無邊隻finishing似佢但passing勁d呀? icon 都得...raul? cruyff?

pele

感覺上DDG 勁D咁...對親都難入, 唔夠budget VAN DJIK+AZP + DDG
都應該夠做??

Azp換papa好啲

史岱

德甲宜家有前有後 會唔會多左人玩

從來唔睇卡面
我d 卡要黎用唔係睇

要西人....左右閘都法甲...見AZP好似都唔差 , 又唔夠錢上RAMOS

點勁？你點set 請教一下 我唔係好識用 用落感覺無mane 咁順

PELE 勉強買到BABY...史岱 D 數值都幾好J不過好似唔多見人用咁

後防都仲係偏弱

唔夠錢就用意甲

啱呀 話睇卡面果啲真係笑死人

EA仲好鐘意撚9德甲添

想問下隻kimpembe仲用唔用好？得8chem untrade黎

除左托里拉 so far都無張抵做 啲要求高撚到

尋日隻德甲中場

咁都叫撚9德甲 前中後都有出正野 又有potm 每個月
咁西甲係咩

M/m不了

傳波 遠射好明顯 kdb 唔洗finess都好易入

budget 可以咁:
1) DDG+AZP+VAN 迪黑 +防中老母
2) 25圖+ TC華 (or kimp) + V華拉 + 防中拉比
邊個好D

咁又屌乜9功課陣呀 你地理撚得我買咩人

你不如po哂個陣 邊d郁得

kimpembe 輕鬆升到88

德甲重有隻if sanitizer 好撚勁 不過呢到冇咩人用同講

得個龍勁

唔係好覺得H/M 同 M/M 差得有幾遠 其實 憐理作用 L/H就話姐

If Sabitzer

人地第一句已經講futmas鐘意卡面/有愛先做
傾緊廢明奴已經算係咁
你自己衝出黎話咪又係廢過kdb

Sabitzer唔係好識用

尤西 pele 最勁

kdb

西甲就仲慘 明明都有比錢EA

普巴平左好多， 今朝都執到隻平普巴

用左十場 成日好易比人撞開

其實尋日隻野怪怪地d stat

德甲真係衰條防線
中前場都好勁
個人認為Potm reus同totgs利雲都有icon級數

一隊用lala 二隊華西
華西個模組好撚勁

冇人在意你用功課陣
好似係你在意人哋為卡面同嗰幾點能力值整一隻唔多抵嘅 費明奴先

我都係話有愛就做呀師兄
做乜9呀

罵戰到冇人睇到我問雷哥好定迪比亞路好

基斯普

認同你隻高美斯真係幾好

ddg van dijk/if bailly /黑山三揀二
我自己就唔中意vandijk

而家就係用雷哥放直線比鳩美斯跑狗

兩隻都未用過 但如果我對面有是但一隻 我會驚迪比亞路多過雷哥

事實都係唔抵
有愛先做

一陣1001記得開po

Van Dijk衰咩？

布達堅奴

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

呢個應該2500字內

一句講哂
有技術就係皇者
用卡面有技術一樣勁
公廁陣冇技術笑死人